當年911 老美係抵撚死既

今時今日仲要搞咁多事 唔怪得咁多人想搞老美啦